{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102459",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 루트94펜션(19.3월 신축)"
    },
    "text": "ペンション内のスパ/ジェットスパ利用案内-利用時間制限なし-スパタイプ:ジェットスパ-利用料金は無料です。-入浴剤のご使用は不可です。-利用時間は入室時から21時までです。-電気グリルの料金(1回基準):20,000ウォン-炭グリルの料金(4人基準):20,000ウォン-炭グリルを5人以上利用する場合、別途追加料金が発生-お支払いは当日現地で行います。-バーベキューをご利用の際は、火災にご注意ください。お子様連れの場合は、安全にご注意ください。使用可能な客室:すべての客室-プールはお湯とぬるま湯で構成されています。個別プールの利用案内-営業場所:101、102客室個別プール-営業日:四季を通じて運営されます。-営業時間は入室時から22時までです。-ぬるま湯1回の利用料金は50,000ウォンです。(現地決済)-予約は事前に必須でなければなりません。-個別プールをご利用の際は、水着を着て、個人的に必要なものをお持ちください。個別プール利用の際の注意事項-子供は必ず保護者同伴の場合に利用可能です。-子供たちの水遊びのために、保護者は安全に注意してください。駐車可能なスペースがあります。ペンションの周辺には遊歩道があります。海で釣りを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパタイプは何ですか？",
            "answer": "ジェットスパです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "スパ利用の時間制限はありますか？",
            "answer": "利用時間制限はありません。入室時から21時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパで使用できる入浴剤はありますか？",
            "answer": "入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの料金は1回につき20,000ウォンです。炭グリルは4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを5人以上利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "炭グリルを5人以上利用する場合、別途追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパ利用やグリル利用の支払い方法は？",
            "answer": "スパやグリルの利用料金は現地での支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "火災にご注意ください。お子様連れの場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパが利用可能ですか？",
            "answer": "すべての客室でスパが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの営業場所はどこですか？",
            "answer": "個別プールの営業場所は101、102客室です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別プールの営業時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールのぬるま湯1回の利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用予約は必要ですか？",
            "answer": "個別プールの利用予約は事前に必須です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時に必要なものはありますか？",
            "answer": "個別プールの利用時には水着と個人的に必要なものをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "個別プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "子供は必ず保護者同伴の場合に利用可能です。子供の水遊びの際には、保護者は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には遊歩道があります。また、海で釣りを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 545
    }
}